林鄭成功止暴制亂

知道硬既唔得就嚟招軟既，犧牲班垃圾建制區議員蝕個區議會選舉俾你哋就可以令好多和理非收貨唔再上街，連登仔又掛住打飛機唔出行動post，好快可以止暴制亂

成功爭取解放軍上刺刀

士氣高漲都唔得？ 定係要好似poly救亡完左果個禮拜錦死氣沉沉先安樂？

已經睇到好多呢呢啲標題嘅post，夠未？ 冇人講過就錦算。